# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2016 - 2025 M5Stack Technology Co., Ltd
# This file is distributed under the same license as the UIFlow2 Programming
# Guide package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: UIFlow2 Programming Guide \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-03 10:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"

#: ../../en/module/fan.rst:2 cf6ca6cfecfa46e3a94f1fdd19d848b1
msgid "Fan v1.1 Module"
msgstr ""

#: ../../en/module/fan.rst:8 ec9e48fd15834949ba0b263db8735eaa
msgid ""
"This is the driver library of Fan Module, which is used to control the "
"fan."
msgstr "这是Module FAN的驱动库, 用于控制Module FAN。"

#: ../../en/module/fan.rst:10 317818a1e07848bab812fd7d057d0707
msgid "Support the following products:"
msgstr "支持以下产品："

#: ../../en/module/fan.rst:12 9dd8805dfb6e43fbb474a5af39fdf937
msgid "|FAN|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref 86d56092d99942178ea55e44a555770c
msgid "FAN"
msgstr ""

#: ../../en/module/fan.rst:16 0fcad8dc693c4887a59d23699db0d3fe
msgid "UiFlow2 Example"
msgstr "UiFlow2 应用示例"

#: ../../en/module/fan.rst:19 ../../en/module/fan.rst:37
#: 171747dfdd2d47a7b1069eb24091f1dc ddd54382082c4d6a88b6117b5c8ef040
msgid "control module fan v1.1"
msgstr "控制 module fan v1.1"

#: ../../en/module/fan.rst:21 ffd9e40e5f86406e889e9f7aac57575b
msgid "Open the |fan_cores3_example.m5f2| project in UiFlow2."
msgstr "在 UiFlow2 上打开 |fan_cores3_example.m5f2| 项目。"

#: ../../en/module/fan.rst:23 ../../en/module/fan.rst:39
#: 68c97b1f394d4994b01e38a5738617ac ef7641717c364a27840a1dc7056242a7
msgid ""
"Initializes the fan module, sets the fan status, PWM frequency and duty "
"cycle, and displays the fan status, speed, PWM frequency and duty cycle "
"on the screen in real time. When the user touches the screen, the fan "
"status toggles on/off."
msgstr ""
"初始化风扇模块，设置风扇状态、PWM 频率和占空比，并在屏幕上实时显示风扇状态、转速、PWM "
"频率和占空比。当用户触摸屏幕时，风扇状态会切换为开/关。"

#: ../../en/module/fan.rst:25 0ee041ceafab4431975c9e101732602c
#: 38bed7f2863e485fa6fd7cf7292de2b3 3dc55631f2764793939fb4d0697aa1e5
#: 3de58450decd42879fe3083fbfe20cd8 4aa2d9e894914b2c874d343c1bb26b2e
#: 5225a44a9e634b6394aa96c0f8db24ec 95150dbeca034b2b874421145c4a295a
#: a9585316c17c4095bedb1ba914c4ca2c b7a9e07d565c4b6783f817a0be01d232
#: d7a6efbeec8e49cb988f82399c5f05c4 e746614520b6497f9a02e79a3dd1cafa
#: ef588b8558f0432388cc0e8ff76b0f6e f9af730dba5b465aadb86aedeb778f33
#: module.fan.FanModule.get_fan_rpm:6 module.fan.FanModule.get_fan_state:6
#: module.fan.FanModule.get_firmware_version:6
#: module.fan.FanModule.get_i2c_address:6
#: module.fan.FanModule.get_pwm_duty_cycle:6
#: module.fan.FanModule.get_pwm_frequency:6
#: module.fan.FanModule.get_single_frequency:6
#: module.fan.FanModule.set_fan_state:5 module.fan.FanModule.set_i2c_address:5
#: module.fan.FanModule.set_pwm_duty_cycle:5
#: module.fan.FanModule.set_pwm_frequency:5 module.fan.FanModule.write_flash:3
#: of
msgid "UiFlow2 Code Block:"
msgstr "UiFlow2 代码块："

#: ../../en/module/fan.rst:27 11fbd331603d49feac753e682954c99a
msgid "|example.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:5 8944d2f8ceb2460a807ef9ed006972c7
msgid "example.png"
msgstr ""

#: ../../en/module/fan.rst:29 ../../en/module/fan.rst:47
#: 66bfcaa18bbf430ab79c4e80d28d0829 750c70c5c6a94217b774471ae4b2b807
msgid "Example output:"
msgstr "示例输出："

#: ../../en/module/fan.rst:31 ../../en/module/fan.rst:49
#: 53d59702a4f44974bc403c0ab95b294b 7c45d688313b485d8350cbbe54ea2dfb
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../en/module/fan.rst:34 78ea864d8b2c4708b1246cb7ee074494
msgid "MicroPython Example"
msgstr "MicroPython 应用示例"

#: ../../en/module/fan.rst:41 0574c3bc06fb487da7d1be62fa439e5c
#: 0dc2a5b231a34ff19cccd9410136d80e 236acbeb6efb46cc8191cd30651121a5
#: 2db4c050ef7b437cb53d07d198e4fc88 39bf3cf2a68f414285d10d2f168207be
#: 47b588559f854376b43d55079ba2b2d3 7839ac2bdbd7439ea77d090aabed225e
#: 7ade6478bac24100b8e7029851fca3e9 8a39fed659f4471f8a7f5ca9a7f52363
#: cb2b0794b4df46cbbcd14e88ab0036ef d3f782c14120418f863af74420ea0c00
#: e9d5620136834aba8520668835e8081a f397e996ee7c4f8abf984a4e3ea51d56
#: module.fan.FanModule.get_fan_rpm:10 module.fan.FanModule.get_fan_state:10
#: module.fan.FanModule.get_firmware_version:10
#: module.fan.FanModule.get_i2c_address:10
#: module.fan.FanModule.get_pwm_duty_cycle:10
#: module.fan.FanModule.get_pwm_frequency:10
#: module.fan.FanModule.get_single_frequency:10
#: module.fan.FanModule.set_fan_state:9 module.fan.FanModule.set_i2c_address:9
#: module.fan.FanModule.set_pwm_duty_cycle:9
#: module.fan.FanModule.set_pwm_frequency:9 module.fan.FanModule.write_flash:7
#: of
msgid "MicroPython Code Block:"
msgstr "MicroPython 代码块："

#: ../../en/module/fan.rst:53 2a29f411271742498484bf5ce5d87d51
msgid "**API**"
msgstr ""

#: ../../en/module/fan.rst:56 029e555e8ace48b6979b45b911d0a778
msgid "FanModule"
msgstr ""

#: ae1b5b726d4f42f09b7da648683c7efd module.fan.FanModule:1 of
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr ""

#: ../../en/module/fan.rst 7462cabe54724cc79d56c1f926287197
#: 896a5ccbeb7b4f3c8c55f0fce9bf90c9 b9099923b17d41bf85f052060ceb2228
#: d8390eaf0149468d9438022f3761dbf5 fe275413f3dc41b9a28f5f4ca683f4db
#: module.fan.FanModule.set_fan_state module.fan.FanModule.set_i2c_address
#: module.fan.FanModule.set_pwm_duty_cycle
#: module.fan.FanModule.set_pwm_frequency of
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: 39ef5935a70b4332a64e3d8a92b3f86a module.fan.FanModule.set_fan_state:1 of
msgid "Set the fan state to on or off."
msgstr "设置风扇的状态为开/关。"

#: 172a9e2a4b0b4ab6befb4b6c9d1443f6 module.fan.FanModule.set_fan_state:3 of
msgid "The state of the fan."
msgstr "风扇的状态。"

#: 9587d95a4add4eb8b1a0e4d3aef9bcd1 module.fan.FanModule.set_fan_state:7 of
msgid "|set_fan_state.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:8 f0bca698a81e4c53bb96803094ab6860
msgid "set_fan_state.png"
msgstr ""

#: 7d3fd23d9d0d45c29497ef5bb9543bbe module.fan.FanModule.get_fan_state:1 of
msgid "Get current fan state."
msgstr "获取当前风扇的状态。"

#: 12ed9576d1a3402e85145f14cd4c3af3 1cfa6c421b4a49d599244c2d078be075
#: 81f49867258140b09813e0df5fbf8c06 8a998de0c3c841ca8f79aa54fad38559
#: 8e3cde7adbc3406295d5c97ae5a723f0 a34354ac8ab64494ac764eec9d0677cb
#: a6a72c021bfa4b439a0eb8b5450be0a1 module.fan.FanModule.get_fan_rpm
#: module.fan.FanModule.get_fan_state module.fan.FanModule.get_firmware_version
#: module.fan.FanModule.get_i2c_address module.fan.FanModule.get_pwm_duty_cycle
#: module.fan.FanModule.get_pwm_frequency
#: module.fan.FanModule.get_single_frequency of
msgid "Returns"
msgstr ""

#: c19bb4874e1548b3b81e6009ee818d3d module.fan.FanModule.get_fan_state:3 of
msgid "The current fan state."
msgstr "当前风扇的状态。"

#: 0ba9f4e142e24715ad660d2cdc3fd0e3 230c2de259394f519b3d87833bb71134
#: 34c34d729a1047dcbfa8ab649519f6e1 351071db19f3440f821ed6e3a3f2750d
#: 7a5df47f86034d069138a4f7956d6775 9827de8eba5b412bb25178c9d3c57d4d
#: b6ef5345d9b44052a2c39187125afe21 b93d2fe07a0d40bfba4a467cf7dfbcad
#: c9e50d86dc2243148b8daee8bbe88bfc eec8ef338772409e836e5de4cc37d86c
#: fdd6679af69940cfa450071d3402398e module.fan.FanModule.get_fan_rpm
#: module.fan.FanModule.get_fan_state module.fan.FanModule.get_firmware_version
#: module.fan.FanModule.get_i2c_address module.fan.FanModule.get_pwm_duty_cycle
#: module.fan.FanModule.get_pwm_frequency
#: module.fan.FanModule.get_single_frequency
#: module.fan.FanModule.set_i2c_address module.fan.FanModule.set_pwm_duty_cycle
#: module.fan.FanModule.set_pwm_frequency module.fan.FanModule.write_flash of
msgid "Return type"
msgstr "返回值类型"

#: 109cd13f0b404163a2432be3500b15a3 module.fan.FanModule.get_fan_state:8 of
msgid "|get_fan_state.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:9 072ba281622c4d88be11f43bd957d426
msgid "get_fan_state.png"
msgstr ""

#: bf1b0dcecea047bd8009d43c4cbc76ad module.fan.FanModule.set_pwm_frequency:1 of
msgid "Set the PWM frequency of the fan."
msgstr "设置风扇的PWM频率。"

#: cabb21ef79c74affb2043c4b1ad35962 module.fan.FanModule.set_pwm_frequency:3 of
msgid "The PWM frequency of the fan."
msgstr "风扇的PWM频率。"

#: bd6caf7989f14f38834ab7e8101d2579 module.fan.FanModule.set_pwm_frequency:7 of
msgid "|set_pwm_frequency.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:10 163ef2a01a4b4504865d0d9e325331c3
msgid "set_pwm_frequency.png"
msgstr ""

#: a74f29746cf44b3296344d39e3a3e801 module.fan.FanModule.get_pwm_frequency:1 of
msgid "Get current PWM frequency."
msgstr "获取当前PWM频率。"

#: a64a5042624645c6b8bbdeac949d5e3b module.fan.FanModule.get_pwm_frequency:3 of
msgid "The current PWM frequency."
msgstr "当前PWM频率。"

#: 02bb1b98f38e42e0a669bfa8dab1c692 module.fan.FanModule.get_pwm_frequency:8 of
msgid "|get_pwm_frequency.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:11 650a62fa7e384a0b8dfe4c4ec8be5141
msgid "get_pwm_frequency.png"
msgstr ""

#: 677a92a93a9e48caa630706c8b549bdf module.fan.FanModule.set_pwm_duty_cycle:1
#: of
msgid "Set the PWM duty cycle of the fan."
msgstr "设置风扇的PWM占空比。"

#: a003dece29c443e49679d47b94fa5bc5 module.fan.FanModule.set_pwm_duty_cycle:3
#: of
msgid "The PWM duty cycle of the fan."
msgstr "风扇的PWM占空比。"

#: 15452ec8592e40e9923eba1502c9e3c5 module.fan.FanModule.set_pwm_duty_cycle:7
#: of
msgid "|set_pwm_duty_cycle.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:12 e681b0b38c7b4b1080fa1fb226fe0687
msgid "set_pwm_duty_cycle.png"
msgstr ""

#: d4fe3a5e32424820b3a68fae7541cd0b module.fan.FanModule.get_pwm_duty_cycle:1
#: of
msgid "Get current PWM duty cycle."
msgstr "获取当前PWM占空比。"

#: 9a671fb81b5a46c4a7181772b5841a33 module.fan.FanModule.get_pwm_duty_cycle:3
#: of
msgid "The current PWM duty cycle."
msgstr "当前PWM占空比。"

#: f055a3ec798e4486b57be3ec2cdb118c module.fan.FanModule.get_pwm_duty_cycle:8
#: of
msgid "|get_pwm_duty_cycle.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:13 d710d88671b646239bfd27064e4c05df
msgid "get_pwm_duty_cycle.png"
msgstr ""

#: d934225a5d4e42c3a3ea4d4fb1db2811 module.fan.FanModule.get_fan_rpm:1 of
msgid "Get current fan RPM."
msgstr "获取当前风扇的转速(每分钟转速)。"

#: 51068b562d34475ca3aacc5deb26aa29 module.fan.FanModule.get_fan_rpm:3 of
msgid "The current fan RPM."
msgstr "当前风扇的转速(每分钟转速)。"

#: 10960b061b564b3eb478cd7cfb8cc918 module.fan.FanModule.get_fan_rpm:8 of
msgid "|get_fan_rpm.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:14 5d15f7a519014a22aab57b760508d691
msgid "get_fan_rpm.png"
msgstr ""

#: 427d830e102343409d65563514b2ea5a module.fan.FanModule.get_single_frequency:1
#: of
msgid "Get current single frequency."
msgstr "获取当前信号频率。"

#: a9ae6bff6ac447e38f6d16fd8580e274 module.fan.FanModule.get_single_frequency:3
#: of
msgid "The current single frequency."
msgstr "当前信号频率。"

#: 0c3fc4fa8d2047eda4f3546f96bdc0d9 module.fan.FanModule.get_single_frequency:8
#: of
msgid "|get_single_frequency.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:15 77b28ee0e36f46efa23c5fd8c340570f
msgid "get_single_frequency.png"
msgstr ""

#: 27b52acf99494c5090c9c82286b64c35 module.fan.FanModule.write_flash:1 of
msgid ""
"Save the current configuration(fan status, PWM frequency, and PWM duty "
"cycle) to the flash."
msgstr "将当前配置（风扇状态、PWM 频率和 PWM 占空比）保存到闪存中。"

#: 9d80ea49e2424de89d938497d3d9c6f2 module.fan.FanModule.write_flash:5 of
msgid "|write_flash.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:16 123050944ae14d62bfa4fd7dd5be543a
msgid "write_flash.png"
msgstr ""

#: 4318d3ebe198454ba8c7f977d5159e78 module.fan.FanModule.get_firmware_version:1
#: of
msgid "Get current firmware version."
msgstr "获取当前固件版本。"

#: 5a458cab14674bf496c6d5d28749fdfa module.fan.FanModule.get_firmware_version:3
#: of
msgid "The current firmware version."
msgstr "当前固件版本。"

#: bce354c504064925b49071e830c5643f module.fan.FanModule.get_firmware_version:8
#: of
msgid "|get_firmware_version.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:17 01e72674f3084da0ac5d3f4a9be2a4cf
msgid "get_firmware_version.png"
msgstr ""

#: 025af500d46449eab167d137fc8bd301 module.fan.FanModule.get_i2c_address:1 of
msgid "Get current I2C address."
msgstr "获取当前I2C地址。"

#: d899ada3969146159402249e79c2c547 module.fan.FanModule.get_i2c_address:3 of
msgid "The current I2C address."
msgstr "当前I2C地址。"

#: ebcff0c5b96c415e90f1c1bf62ae8f57 module.fan.FanModule.get_i2c_address:8 of
msgid "|get_i2c_address.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:18 c5a1ef0531884dcd8bd6ac9baa7a1c7b
msgid "get_i2c_address.png"
msgstr ""

#: 0e34e03be95042228d1f49f63cc3bd9b module.fan.FanModule.set_i2c_address:1 of
msgid "Set the I2C address of the fan."
msgstr "设置Module Fan的I2C地址。"

#: 958068ea33f8485ea05791cf3e1b4aff module.fan.FanModule.set_i2c_address:3 of
msgid "The I2C address of the fan."
msgstr "Module Fan的I2C地址。"

#: d76f9b3ec0fd41d0905ba7d24041b7be module.fan.FanModule.set_i2c_address:7 of
msgid "|set_i2c_address.png|"
msgstr ""

#: ../../en/refs/module.fan.ref:19 37f8e3ba7b5f481c92d94c5f55541fea
#, fuzzy
msgid "set_i2c_address.png"
msgstr "获取当前I2C地址。"

